# HOOK_DELIVERYNOTES_XML_DELETE (342)

## Triggerpunkt

Beim Löschen eines Lieferscheins. Wird von JTL-Wawi mittels Abgleich ausgelöst. Der Aufruf erfolgt direkt vor dem Löschen der zugehörigen Datenbankeinträge.

## Parameter

* `int` **deliveryNoteID** - Die ID entspricht einem Schlüsselwert (kLieferschein) in tLieferschein.